{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047030",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070685?place[place_type]=GID&place[gid]=1070685&place[latitude]=37.6859770996&place[longitude]=127.3700921119&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 솔거펜션"
    },
    "text": "目の前に高い山が見えて、下に焼いた川が流れています。 間から霧が立ち込めて新鮮な感じがします。 こちらはソルガーペンションです。 恋人、友達、職場の同僚と一緒に楽しい思い出を作ることができる場所です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は両親との通話と事業主の確認がある場合のみ入室が可能です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できませんので払い戻しはできません。 客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 バーベキューパーティーが楽しめる個別バーベキュー場があります。 利用時間は入室時から23時までで、炭とグリルは現場で料金をお支払いいただけます。 IPTVとWiFiが利用でき、プール、フットサル場、バーベキュー場も利用できます。 また、周辺にはラスブランカス(加平スペイン村)、アーバンプレイス(露天カフェ)、大成里遊園地、アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、清平湖畔、プチフランス、南怡島、南楊州総合撮影所があります。 北漢江ドライブコースではおよそ13.97キロの距離を車でおよそ20分程度の時間がかかります。 ご利用時間はチェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は両親との通話と事業主の確認がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。最大人数を超過した場合は入室できませんので払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時には毀損や紛失に対する責任があり、魚や肉を焼く直火方式と個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーができますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーが楽しめる個別バーベキュー場があります。利用時間は入室時から23時までで、炭とグリルは現場で料金をお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、プール、フットサル場、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "周辺にはラスブランカス(加平スペイン村)、アーバンプレイス(露天カフェ)、大成里遊園地、アチムゴヨ樹木園、加平四季ソリ場、清平湖畔、プチフランス、南怡島、南楊州総合撮影所があります。"
        },
        {
            "question": "北漢江ドライブコースまでの所要時間は何分ですか？",
            "answer": "北漢江ドライブコースではおよそ13.97キロの距離を車でおよそ20分程度の時間がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 623
    }
}